而家班狗係咪想玩罷工

突然幾到都收左隊唔見人
係咪又用罷工呢招 扮哂野由你亂

換更？食飯？接放學？

今日全港四圍走
我可唔可以理解而家係好多狗去左抖抖
夜少少應該會出返黎

係要保持警覺
突然唔見哂人
又停哂鐵，巴士手足要小心

又係社工，又係狗，得咗